［行動討論］星期五係香港重光日

1945年8月15日，日本接受中英美蘇發出的波茨坦公告並無條件投降，第二次世界大戰結束亦代表長達三年零八個月的香港日佔時期終告結束。

在同盟國及日本政府代表於9月2日簽署日本投降書前，由英國皇家海軍夏慤少將指揮的艦隊於8月30日抵達維多利亞港，宣告香港重光，英國恢復在香港的統治。

呢一日對香港而言極有意義
但港共政府就嘗試淡化
加籍 印籍 華藉英軍嘅貢獻

如果喺嗰日「行動上」令香港重光
重新升上應當掛嘅旗幟
將二戰光復 同 未來香港光復掛勾
會唔會對對外文宣 內部軍心有正面作用？

自推

其實連登仔們知唔知香港打過18日仗

英軍守香港
仲耐過中國軍隊守南京

p

推

真係當年今日

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

支持

Btw大家對夏愨道有情意結就路人皆知
但大家知唔知夏愨係邊個？！
其實佢係香港軍政府首長！（1945-1946）
Ps 現任為鄧炳強

1945年9月至1946年4月出任香港軍政府首長，期間除了接受日治政府的正式投降外，又著力恢復社會秩序與法紀，於香港重光擔當關鍵角色。

Shit 原來已經有活動
我會帶旗參加！

香港重光之時，就係香港光復之日！

光復香港 時代革命

大力推

明年今日係香港二次重光紀念日

Liberate Hong Kong

大家忍心和平紀念碑
畀邪惡嘅支那旗升起咩

侮辱當年為港犧牲嘅英靈

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

好有愛
可惜已經Year 2

再推一次
如果大家想默站多過行動嘅都ok
重點係事後文宣

大家知唔知文宣嗰雕像係邊個嚟
作為香港人應該要識佢

佢係John Robert Osborn

1941年12月19日凌晨時分，加拿大溫尼伯榴彈兵A連及D連成員經過一場劇戰，加國守軍潰散。其中一支由軍士長John Robert Osborn帶領65名榴彈兵團A連的成員，當沿山路退下至渣甸山守軍碉堡時，遭敵軍的手榴彈襲擊。Osborn將手榴彈一一反拋回敵軍處，但有一枚卻來不及撿起。在這危急之際，奧斯本大聲叫喊，向其他隊員示警，然後縱身覆蓋手榴彈，不惜自我犧牲，以保護同僚生命。奧斯本死後獲追頒維多利亞十字勳章，即英聯邦最高榮譽的英勇軍事勛章。

模擬片段

Self-Push

唔想到時得小貓三四隻畀人笑

不忘歷史

啱
港共越想我哋忘記
我哋越要周圍講

香港本土發生嘅事冇人知呀！
點撚算好

支持！

光復香港！！！

不要被仇恨支配，但亦請記住仇恨，翻讀歷史，總會翻出無數仇恨，請將中共對人民嘅仇恨通通記住，作為動力，進而分析中共手段，好好規劃下一步行動，作為21世紀優良嘅示威者，要成功必須智勇雙全，如果大家可以按照歷史規律各安本分，中共倒下只係時間問題

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進
#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

Push

推!
光復香港!

到時見！

連登仔作為真香港人
要多了解香港歷史呀

Cecil Halliday Jepson Harcourt

推post但不推文回覆

對敵人仁慈=對自己殘忍

推呀 重光紀念日

希望我地有明年今日

要推

夏慤道係咪記念依位夏慤？

係呀

夏慤少將嘅旗艦HMS Swiftsure 喺8月30號進入維港時候嘅相

有興趣可以睇埋當時英國太平洋艦隊由8-10月喺中國沿岸嘅動向紀錄
資料詳盡，不過比較多特別terms，難消化啲

sor 呢個先啱

希望好快見到佢
HMS Queen Elizabeth

推呀

重要文宣冇人推

跪求樓主過黎幫推

叫我自推？

笑咗 推

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

Push ar

唔知 好多人仲以為共產救國 其實只係行行企企之後出黎claim victory嘅仆街

呢樣真心Sad
港共想洗淡歷史
真係愧對英靈

所以我哋要趁呢個機會周圍講

好靚既文宣

幫佢掛返支正確既旗幟

有人話嗰日唔好搞塊碑
可能係附近默站 舉旗就夠我哋做文宣

都岩既 敬個禮咪算

Sir, this way!

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

Salute!

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

推
下文有英文文宣未？呢D好似要比英國佬睇

希望有生之年同大家見到香港重光紀念日再次成為紅假
光復香港
時代革命

Tui!
Teng man kin

食唔食飽飯都去左先 ok?

總之要到！

聽日就係啦 幫推

Push文宣

冇人理

Pish

屌，到底有冇人去?? 我傳媒朋友話有外媒準備去採訪，如果去到得幾丁友咪霸氣盡失

Facebook ig 都冇乜見到文宣，可唔可以大力推

推呀！咁重要嘅活動居然無人提

香港重光之時，就係香港光復之日

係幫手推

點解冇人講 仲去唔去好

去咗先算

有人去呀

推文宣

我會印定啲紀念字句
大家自己都可以準備下

有興趣可以睇下鄺智文博士嘅孤獨前哨同重光之路

有幾個post講緊架，我都留咗幾次名

[芒享]各位打芒享用開咩武器

開左post成個月終於見你地有啲成長
唔屌唔鬆化 我屌

繼續推

大家要自整文宣呀！
預咗冇乜人幫手

再推

有美人幫推

help push

文宣文宣

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

推啊 就係今日

同時推三post

今晚見

721 85 811

追究警黑